[武肺手足] 家庭群組有5人確診, 響美心旗下新都會潮庭食飯

●昨午4時至午夜12時，8小時內增108宗個案，創單日新高
●因確診個案太多，防護中心未及蒐集資料，改為凌晨起計算確診個案
●83宗本地個案，逾半未知源頭
●旺角稻香過百人飯局聚會多1人染病
●大家庭10多人在葵芳新都會廣場潮庭吃飯，至今共5人確診
●再增6人危殆
●紅磡街市凍肉店48男員工確診